
                      Buena pelicula de Quentin Tarntino, eso si que la gente no se ilusione porque no esta al nivel de sus mejores peliculas.
Hay momentos de la pelicula en las que Tarantino abusa del genero del thriller,el resultado es que Quentin deja los asesinatos y se pasa a Agatta Christie.
        
            